重申最後一次！ 總部已經重兵駐守

但以下依啲地方未

1. 李慧琼 九龍何文田常盛街80號半山壹號2期25座25樓
2. 柯創盛 新界將軍澳調景嶺都會駅6座45樓B室
3. 葛珮帆 新界沙田第一城28座26樓D室
4. 陳克勤 新界馬鞍山沃泰街8號曉峰灣畔4座16樓C室
5. 梁志祥 新界元朗洪水橋丹桂村路玉桂園1座3樓A室
6. 陳恒鑌 新界元朗鳳琴街1號雍翠豪園1座33樓E室
7. 黃定光 新界荃灣油柑頭悠麗路18號恒麗園3座26樓A室
8. 劉國勳 新界粉嶺祥華邨祥智樓C605室
9. 蔣麗芸 九龍柯士甸道西1號漾日居第7座7樓D室
10. 張國鈞 香港北角丹拿道51號港運城1座11字樓E室
11. 何俊賢 新界元朗橫洲福慶村92號地下
12. 周浩鼎 九龍大角咀深旺道8號君匯港5座29樓D室
13. 黃國健 新界上水旭埔苑唐湖閣12樓5室
14. 郭偉强 香港田灣嘉禾街14-22號嘉和大廈B座14樓7室
15. 麥美娟 新界青衣青裕新村13號1樓
16. 陸頌雄 新界元朗天水圍天湖路賞湖居2座13樓G
17. 何啟明 九龍油麻地渡船街250號有利樓15樓C室
18. 劉業強 新界屯門青山公路43號天佑居A幢
19. 林健鋒 香港渣甸山白建時道33號嘉雲臺2座26樓A
20. 梁君彥 九龍九龍塘喇沙利道52號
21. 梁美芬 新界汀九青山公路103號海濤花園十一座301
22. 石禮謙 香港麥當勞道39號龍景樓13樓C室
23. 張華峯 香港地利根德里一號世紀大廈第二座二十樓
24. 盧偉國 新界大埔康樂園26街60號
25. 吳永嘉 香港淺水灣道37號3座2樓A室
26. 邵家輝 香港跑馬地鳳輝台4號鳳輝閣一樓C室
27. 張宇人 新界沙田富健街8-12號瑞峯花園三座三樓B室
28. 易志明 九龍何文田京士栢 道33號爵士花園一座五樓B室
29. 鍾國斌 新界西貢匡湖居J2
30. 潘兆平 九龍牛頭角3號得寶花園B座40樓4室
31. 容海恩 新界將軍澳新都城第二期欣景路8號第11座13樓H室
32. 鄭泳舜 九龍深水埗郝德傑道 1 號嘉珀山 2 座 9 樓A 室
33. 田北辰 香港壽臣山道東 10 號
34. 謝偉俊 香港銅鑼灣百德新街 59-63 海濱大廈 8C
35. 葉劉淑儀 香港半山寶雲道 11A 寶雲閣 13 字 A 室
36. 馬逢國香港跑馬地樂活道6號比華利山C座11樓2室
37. 何君堯 新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋
38. 廖長江 香港馬己仙峽道9號玫瑰別墅9B
39. 姚思榮 香港堅尼地城海旁46-47號南海大廈22樓2201室
40. 陳振英 新界荃灣楊屋道18號御凱第1座56樓C室
41. 陳健波 香港薄扶林貝沙灣第4期7座41C
42. 謝偉銓 香港北角電器道城市花園第一座9樓H室
43. 陳凱欣 九龍九龍城書院9號17樓B室

以上資料是以上議員參選時由「政府憲報」提供的參選資訊，並不涉及個人私隱，每個市民都可以在政府憲報系統() 查詢。

冇咗場可以轉
但冇咗NPC，咁應該都好難玩落去

正正就係因為唔想手足有事
先至叫手足三思527

612同85搞得成都叫因為有張不反聚到人

128遊行夠多人嗌129大三罷
無不反你睇下有幾多個手足比你地呃鳩左出黎
效果幾撚差？

問心呢度有幾多人嗌撚完真係會出黎
出面叫人出去既Post
諗都唔使撚諗手足就正評熱熱鬧鬧
527就番office睇直播
望撚住黑警佈定陣等手足
出撚左事先黎好嬲好嬲

唔係話叫大家乜鳩都唔好做
可唔可以唔好令手足冒不必要既風險
星期日果陣有人流既cover
大家都出到黎表態
上街、國際戰線都有效果
雖然都有唔少手足奶撚左野

527出黎？
除左送條暴動罪比律政司班契弟刷record
咁既人數咁既場地咁既包圍網
可以做到d咩效果先？

大家千祈唔好走去任何一個地方

賞花賞月賞秋香

所以冇必要走去政總，點解要有情意結， 開唔到會既方法有好多種

唔好再推

呢d地方真係搞同立會一樣危險，大家小心

警務人員現時使用中的槍袋有防搶設計，槍袋內最深處有如彈弓般的裝置扣着手槍，「直接拉支槍出嚟係拉唔到」，人員要拔槍，需有「二步曲」，第一步是要解開槍袋的「啪鈕」，第二步是要把手槍壓前，才可把槍取出

要講既係咁多唔知有冇機會再開po，大家有緣再見

係佢屋企伏佢

我唔知，但起碼靈活過堆係政總

呢堆地址之中得兩個係最重要

唔緊要啦，多一隻狗去佢哋屋企，就少一隻狗搞其他手足

少人既真係唔好去，一人一小隊便裝狗都夠保護

突然有人TG你叫你去都唔好去，肯定係狗陷阱

你可以做D咩 係個鍵盤copy and paste囉
呢班人全部有外國藉，賣完港有錢自然會走

TUI